# Empezando

Awesome [Google maps](https://developers.google.com/maps/?hl=es-419) Utils.

**Anuket** cuenta con una gran biblioteca de métodos que están disponibles de inmediato y listos para usar, lo que le da a tu nuevo proyecto una ventaja en muchos aspectos.

## Cero configuración
**Anuket** viene lista para usar, al usar las palabras **Cero configuración** no significa que no haya config, en su lugar preconfiguramos muchas cosas para usted.

## Extensible
Para evitar que **Anuket** se hinche demasiado para usarla, introduciremos algún tipo de sistema de complementos para habilitar la incorporación de características adicionales.